%@Titre: Madagascar -- 2003
On a mesuré lors d'un stage de jeunes basketteurs. Les tailles, en cm, sont les suivantes :
$$\begin{tabular}{ccccc}
165&175&187&165&170\\
181&174&184&171&166\\
178&177&176&174&176\\
\end{tabular}
$$
\begin{myenumerate}
\item Calculer la taille moyenne de ces basketteurs.
\item Quelle est la taille médiane de ces sportifs ? Justifier.
\end{myenumerate}